[突發求救]有個著老西打煲呔的四眼小學生同我坐同一格火車

話說我呢排清假,去左日本旅行 見有個咩推理火車遊咁的野，咪試下報囉

點知一上車就見到個咁的細路,心諗呢家仲邊有細路著到咁老土 細細個老西打煲呔，但望下望下，好似係邊到見過咁...........

格火車開左，我直覺叫我離開個細路，但事關格火車一開要一日後先停站。我覺得等唔到咁耐
求各位巴絲打比方法我 我應該點做/點離開格車,我驚一日都過唔到。

話說我呢排放暑假,媽咪叫我周圍見識下 見有個咩推理火車遊咁的野，咪試下報囉

點知一上車就見到個香港廢青,心諗呢家仲邊有人油頭粉面出街架 咁大個人都唔注重衛生，但望下望下，好似係邊到見過咁...........

格火車開左，我直覺叫我離開個廢青，但事關格火車一開要一日後先停站。我覺得等唔到咁耐
求各位哥哥姐姐打比方法我 我應該點做/點離開格車,我驚一日都過唔到。

屌你我有洗頭 ，btw你係邊，我地相認之後諗諗計點落車/有無咩自保方法

細蚊仔都驚....

r.i.p

認真，我講到咁明你都唔知佢係邊個？

救我啦

人造人派拉特？

24小時貼實個細路
應該保得住條命

佢係人稱死神小學生
你小心d佢

拎支針出黎啪左佢先

睇下附近有冇黑色人 殺左佢先

但係佢身邊，唔知點解會諗到好多完美殺人計劃，好似個細路細細聲教你咁

岩 唯一方法 或者同佢做朋友

明益巴打著到成身黑衣人咁，我係咪應該殺左佢，但如果我咁做，好似中左計咁

柯南 笑左

我岩岩識佢，但佢份人好低b,雖然知佢係細路，但好做作，好似個細路扮緊佢係細路咁，好得人驚

救我啦仲笑

下世出街記得睇路

如果全程痴住佢就應該唔洗死

快D訓扮小五朗叔叔

以為講日本成日扮細路拍av個條友

我啊想比佢射到一頸都係

你睇AV睇上腦 我反而睇開有個扮細路女,但次次都係佢 ,雖然好似

同死神同車真係好好彩
有命返到香港要買六合彩